德輔道西有市民高空擲物

浸信教會同中國銀行中間嘅馬路
好大袋呀，大家小心

利申：發夢見到

TKO街坊注意！夠鐘閃人食飯啦！Be Water喇！啲鬼唔會比人拉緊係唔走喇！

利申：同時睇緊9台直播既看更